係唔係每段感情都無可能絕對坦白

就算幾好既情侶都會有白色大話？

係
唔係

講真話 你會嬲
咁踩講大話
但講完大話你知道又要嬲
想點

咪